平時就只係屌泛民

當我屌保皇狗時
呢班人又識搵埋泛民去講扮兩邊都屌
但一起底
佢地之前又唔只係屌泛民
代表乜？

識答你答下喇
好唔好

用問題答問題？
即係代表你答唔到？

大家試下起下個河本鬼茂底
中晒我講既野

劏房波今次係照顧飯民意願架

答下喇好心
點解唔屌飯民呀!

屌泛民好撚柒簡單
因為佢地都係建制呀!!

邊班人出賣港人呀
答我喇好心

政府下星期三公布新一份財政預算案，立法會議員朱凱廸在一個電台節目說，現時社會太集中在應否「派錢」及金額水平，忽略了收入，擔心市民會有印象認為「賣地收入高是好事」，強調政府的賣地收入增加，樓價亦會居高不下。他認為，政府現時應考慮如何善用土地資源，建造更多市民可負擔的房屋。

梁耀忠今早在商台節目表示，以往街工的原則是不贊成派錢，但早前經調查，發現七成受訪者指政府亂花錢、理財不善，贊成派錢，所以他認為不如把錢派給市民，可以紓緩市民壓力。

同場的張超雄表明不贊成派錢，認為派錢證明政府束手無策和無承擔。他說，政府的整體公共開支偏低，只佔國民生產總值不足兩成。他指日本、英國和歐洲等地的整體公共開支所佔比重遠比香港高。

陳志全在節目上表示贊成派錢，認為「既然政府不肯做，不如還富於民」，又指退稅措施只是「還富於富」。他表示，派錢和將盈餘撥在其他方面，並非二擇其一。

朱凱廸因感冒未能出席節目，陳志全則指朱在原則上不支持派錢，但更反對退稅，如果要選擇一個做法的話就寧願派錢。朱凱廸其後透過電話表示，現時的討論比較集中派錢，忽略了收入方面的討論，他擔心市民會有「賣地收入高是好事」的印象，日後樓價將會居高不下，變相亦是負擔，即使派錢，「日後供樓的錢都喺返度」。

公民黨立法會議員郭家麒則表示，按照歐美國家的做法，應該只有在經濟衰退的時候才會選擇「派錢」

郭榮鏗梁繼昌反對派錢 邵家臻反對全民派

屆政府首份財政預算案將於下星期發表，專業議政4名議員對政府在庫房大量盈餘下是否派錢意見不一。

法律界郭榮鏗及會計界梁繼昌都反對派錢，認為是短視做法，行政費用高，負責任政府應該有願景，將盈餘用得其所用在醫療、教育及福利等方面。

教育界葉建源就希望，BCA、即改革後的TSA農曆新年有好消息。認為如果政府做好長遠規劃，各種政策都得到社會支持後，直接派錢是可行的方法。

社會福利界邵家臻建議，向65歲以上長者，每月直接派發3500元，及將盈餘投放在民間社會發展基金及關愛基金作融資安排，更較一次過派錢有效。

建制支持泛民反對預算案派錢 角色調換？

樓主答我喇

點解唔屌呀!!

全部佢地自已講架
我有屈佢地??

好心唔好再呃人喇

答下喇好心
點解會唔屌飯民呀!

唔好再呃人喇
泛民打手

請大家記住含撚投泛民

收皮啦泛民打手
要屌過保蝗先有資格屌泛民呀?

我屌泛民點解唔啱呀

販民唔係保皇黨？

12年政制係咩？
賦予小組主席大會主席嘅權力又係咩？
譴責拉布又係咩？

以上全部都係保皇黨之所為，
點解我唔屌得，相反正正佢地以民主之名做有違民主之事，我先大大力屌

兩派共侍一主不用分這麼細
話時話民主回歸論肯認失敗未
屎總永續喎，真普選已經消失咗仲有面做反對派?

好明顯有班五毛專係射曬個波比泛民
之後睇下邊個得益

五毛dewibbg都撐泛民